Nom - Prenom - NumEtu 1 : Hamidouni - El-Kaim - 12100030
Nom - Prenom - NumEtu 2 : Saibi - Mohamed - 12102910
ID-Projet : https://forge.univ-lyon1.fr/p2100030/l2_cda_moduleimage

Pour compiler rendez vous dans un terminal puis faites "make" ou "make all" dans le repertoires courants.
Ensuite vous avez le choix d'executer "bin/test", "bin/exemple", ou "bin/affichage".